一日翻兩份工

都幾過癮
反正有時間都唔知可以做咩
當搵多少少錢

日頭醫生
夜晚殺手

咁過癮